唔好唔記得 防暴套甲有幾撚厚

喺地下被圍嗰個黑警 圍左咁耐都可以一d事都冇
咁一枝棍點撚樣生命受威脅啊屌你老母
full gear架你班仆街

溫故知新
[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

再講你係揸住手槍 扣住扳機衝入人群 然後近距離射心口 一氣呵成
完全冇事先警告
點睇都係蓄意謀殺 全世界都睇到架 spin你老母咩

班撚樣已經冇當示威者係人
示威者只係曱甴
所以魔警可以毫無心理包袱
無慈悲無憐憫咁即刻開槍

要破甲係咪得火同硫酸？一係捉佢走除佢甲再獅鳥？

屌你抆槍係為左去驅散 去保持距離
唔撚係自己主動拉近距離恐嚇啊

火都破唔到,防火

套甲連橡膠子彈都打唔入，講咩生命受到威脅

唔係咁易， 我都有諗過捉走佢，但係要起碼兩三個先拖得快

學堂都會教
唔好扣住扳機 容易走火
黑警就反其道而行 扣撚住扳機衝入去
即係根本就有心要開火
有心開火之餘仲要唔係遠距開火 係特登近距離射心口
根本就想人死

算啦佢未講你都知佢地實唔會認錯架啦
今次粒核彈唔單止令外國更大力做野
仲要令下次就算搶槍同殺警都出師有名